和平理性非暴力令人沖昏頭腦

家下鬼嚟鬼去 屌你老母
說好的兄弟爬山呢？
人地義士用自己方式表達訴求
你老味即刻割𥱊 屌人鬼
你唔認同可以選擇不理會不支持
而唔係篤灰出賣同路人

佔防行為冇問題 但唔好衝 見狗就散
手足小心

糾察隊已全面進場

大台糾察隊頭先特登走去龍和道影相

正解

冇割冇篤
只係唔想失去任何一位手足

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

村民唔係咁諗

所以希望大家停止捉鬼

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果